有無人玩TSNP?

無人講我講

真係無人玩？

推1

得1500股

呢隻咩黎

SH緊20k股

想問大家用咩買otc?